台服LOL銅學上鑽之路 金1 72勝27負NOW

11

111

自己推好慘

阿一？

雙排？

放假先 台服真撚多智障真係要雙排先CARRY到

美服又何嘗唔多呢

已經輸返好多

銅2

一齊打？專jg上路

而家來回金三